2月14毒自過取暖區

搵個PTGF好唔好

好撚頹 情人節前一日分手

巴定絲 被分手？

絲 捉到佢約炮

睇清條友 唔好心軟

知道

約咗個同學一齊去頹譚

Pish

都未夠鐘

單身19年揮手

2條仔？有個伴都好阿

Same出世到而家

情人節快樂

絲

可以加埋我

誠招PTGF

佢地唔理我地架